[支爆] 推背圖揭示中共滅亡

好多人覺得推背圖只係後世穿鑿附會
即使係真，有講法話30幾象之後都已經打亂晒
而且網上就算同一象都有好多種唔同解法，唔知邊個係真

呢個channel之前喺連登見有人po過出嚟

同其他解推背圖嘅人唔同，佢嘅解法係可以apply到其他象，而唔似大紀元果d飛機文咁

43象離我哋好近，可能係呢三四年嘅事，姐係2023-2024年會發生

有冇人好鍾意睇推背圖，一齊入嚟吹下水

去神秘台啦屌

洗唔洗咁快負皮

呢到唔係神秘台咩

SORRY囉